是咁的，我格日就去利群同安寧做運動。

做咩鳩野連續4晚，每座都有人守住樓梯口，發生咩事 天啊世紀末日啦有冇巴打知道咩事。